人生贏家：公屋綜援白咭

公務員 + 白咭 + 宿舍
先係究極體

連登仔唔做公務員架

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

公務員 + 白咭 + 宿舍 + 用盡120日sick leave

舊制，白卡，degree rank 加宿舍先係超究極體。
55退休食長糧

combo x3 可單身一世

單身邊有宿舍